吳志森 20200601 六四燭光晚會終於變非法集會 每個人腦袋都要有部國安法

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

吳志森
20200601
六四燭光晚會終於變非法集會
每個人腦袋都要有部國安法

志森與志豪
142K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com